年初一踫著誰亦能像威化般乾脆

：送利市威化餅俾大家食

迫地鐵撞斷左幾條骨？
渣ga

老納去 帶著老婆原來一百萬歲

納dee年